God save our gracious Queen!

Long live our noble Queen!
God save the Queen!